  Juego de TA TE TI.
  
  El ejercicio consiste en que una persona juega contra la pc, el comienzo es aleatorio puede empezar tanto
  la pc como la persona.
 
  requisitos minimos:
  Python 3.4 o superior
 
  Insalacióin del juego:
  si no tiene Python3 instalar virtualven
  sudo pip install virtualenv
 
  Crear entorno virtual de Python con virtualenv
  
  virtualenv virtual --python=python3
  acceder a la carpeta virtual
  $ cd env
  $ source bin/activate
  
  acceder al directorio donde estara alojado 
  Ejemplo
  (virtual)$cd /home/USUARIO
  (virtual)$ git clone https://hatsem78@bitbucket.org/hatsem78/tateti.git
  (virtual)/ tateti$ python app.py
  
  Probar los test
  
  python -m unittest discover  
 
